林鄭月娥身邊小人太多 我哋香港市民要清君側

林鄭月娥本身係好人，佢只係畀佢身邊嘅奸臣蒙蔽咗
我哋要衝入政府總部 保護林鄭月娥
清除林鄭月娥身邊所有嘅小人， 然後我哋團結喺林鄭月娥身邊保護佢，咁樣先至可以將香港引導回正軌

香港就係太多亂臣賊子

好有文化

我呢啲市井粗鄙之人啦

記得保護林鄭月娥嗰陣要徹底咁保護佢 唔好畀第二啲人接觸佢 費事又影響佢